[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

身為大黨咁無能，仲點支持？

呼籲愛國朋友投白票，懲罰建制

民建聯FB:

１０

９

８

７

６

５

暗黑兵法

４

３

投白票以示不滿！！

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

暗黑兵法

甴近平

pish

全家藍絲一齊去遠足

Push

咁惡頂，簡直係犧牲自己

推

If we burn....?!

斷己相殺